覺唔覺某部分人覺得自己唔睇電視就好威威其實好撚on9

總有部分人一知你睇電視(唔止cctvb)就會話：
吓？而家仲有人睇電視既咩？
我屋企部電視唔知幾耐冇開過
咩年代，你仲睇緊電視？
呢種人覺得自己唔睇電視就高人一等，好撚優越，而家開部電視睇下都要畀你地恥笑，乜道理？

唔少frd都係咁, 成日覺得佢地咁樣好撚煩同on9

呢種人以為自己唔睇電視就好威威好in，其實更多既只係on9
利申：非指所有唔睇電視既人，而係指唔睇電視但同一時間又要恥笑人睇電視既on9仔

畀負評既仲唔入黎講解下唔睇電視有咩咁威

唔覺

yes

覺

唔睇電視 冇野好做
放工訓係度 睇電視 人生享受

可悲既人生

係你自卑姐

都ok煩，唔睇咪唔睇囉，佢地好似好優越咁大大聲講又串鳩人咁。
要靠依樣野攞優越感真係可笑又可悲。

利申:好小睇電視

坦白講,電視真係拎黎睇/聽新聞! 放工大把野做啦
放工落樓下做30mins Gym再加跑步/打羽毛球。。。返屋企浸下浴真係爽皮
食完飯咪睇下書 飲半杯酒然後訓覺
當然間唔時都要打飛機 次次都好撚耐哂時間

我有時都會咁講 唔係覺得威 係覺得出奇

唔係覺得自己威，係覺得你7啫

見山是山
同見山只是山

點解柒？
用睇唔睇電視黎判斷一個人柒唔柒你都幾可悲

電視都未被淘汰咁睇電視又會有乜出奇

人地睇唔睇都唔關你事
利申：少開 會聽電視

唔威

但實質上而家睇電視真係好悶

又要比人餵

自己上網想睇咩就睇咩

人地睇唔睇的確唔關我事，但佢地唔睇得黎又會串埋我睇電視

有28個串人睇電視既連登仔畀左負皮

點解要睇電視？
呢個世界仲痛咁多好野睇點解你唔睇？

唔係睇電視低質
係電視台為咗攞rating拖低節目質素黎滿足班屋邨師奶，低學歷廢中，毛都未生齊嘅𡃁仔而放棄一群要求比較高嘅觀眾
個問題應該係點解要一班要求比較高嘅觀眾遷就電視台去降格睇啲低質節目
PS：睇明珠台／viutvsix果班除外